想殺警犬嘅同我入嚟！

千祈唔好。

我先直接講結論：香港社會嘅革命氣氛仲係太稀薄。打成點，係另一件事，唔好殺。

先撇開道德唔講，齋講操作考慮。

我都好想小栢林死全家，但現實係香港革命嘅氣候未成，武力潔癖嘅病人數目太多，你見毛ee忍唔住發TVB老脾，其實係反映緊佢地自己都好大爭扎。死一個差人嘅話，唔好話立法會班濕鳩議員肯定割蓆，連KOL（例如HOCC）都會唔敢出聲。然後國際社會見到嘅就係你班香港人散曬，冇得玩，冇水抽，外國勢力包括聯合國、歐盟、仲有美國果班左膠國會議員就會即時割蓆，人權法收皮。林鄭真係會一個屈尾十，成功番盤。

咁撚辛苦先捱到今日有一絲希望，我唔要因為有兄弟忍唔住，錯手殺狗，而前功盡廢。

殺左狗，唔係你一個人入去坐，係我地成個香港陪葬。落手前，三思。

Noopy點

如果係佢地自己失誤致死又點睇

會講到係暴徒嘅行為導致

推

民主運動>勇武抗爭>革命

而家香港仲未去到革命呢個stage

玩 hitman 要一個人死有N多個方法，包裝成意外會有額外 bonus

我們應否重新冷靜理性思考

由6月起這幾次的遊行是為了什麼 ？
18區遊行遍地開花開始成功。 但主要仍不是

5 大訴求嗎？

討論殺狗屠狗就會把注意力/焦點轉移，也似乎無助於和平地爭取訴求。

我們應該還原基本步。還原基本法嗎？

都會屈市民殺

為左隻狗而坐監
唔值囉

要生不如死

67年地下鋤奸隊再現，要請教工聯會班老前輩

【警世】「仇恨」係雙面刃：一方面係抗爭嘅強大推動力，但另一方面正呑噬緊人性

佢地好專業，鋤咗7條白皮豬都無人拉過

係…所以出手都唔好
我都好憎班仆街不過出手唔值
要長期玩一定要不被捕

嫁禍

會論件事係點，最後一定係屈市物，到時又變左各自演繹。
為左一隻警犬，唔值得，出氣算啦。

1

唔好殺

咪on9， 要屈係示威者做有幾難？ 近排都唔少老屈case la

警察的行為就係我地暫時的底線
警察屈手 我地咪屈手
警察圍住示威者打 我地咪圍住警察打
總之警察做d咩 我地就可以做d咩

所謂先撩者賤，如果示威者只係做返之前狗隻做過嘅事，民意上會比較容易消化同接受到

頂你講正經野呀

佢佢同BB都好好多謝關心

知唔知點解六四暴動失敗 因為炸死左人

港共期待緊死第一個警察或者示威者

幾有道理
但佢地話想捉啲女仔番警署姦喎

殘而不死最好

最多玩下關節技，上下五寸好la

面都盡量唔好打
班狗影相扮傷都無咁覺眼

好大段
等我踢多兩腳
再番黎睇POST

成立獨立調查真係最有用
死左一了百了
獨立調查查晒佢哋入監
出到黎肯撚定搵唔到警犬而啲高薪厚職
有家庭有仔囡果啲更正 家變都似
我要佢哋痛苦一世

殺警真百害而無一利
無論死邊邊 民意一定去左死人果邊
打還打 唔好打死

Learn from the mistakes of 67暴動

啱呀

而家啲狗肥到豬咁 有暗病猝死點算

呢啲冇得講啦

殺狗我地就輸
可以辱但係唔好殺
(唔係冷血但係理性講句，自殺既同路人唔係被殺既，唔好因爲覺得冇左幾條人命去殺警)
當然，如果我地依邊比佢地殺左個先既
咁就唔同講法

Push

就算點都好
都唔可以阻人/篤灰
你可以勸 但唔可以郁手阻
如果唔係就一定散哂

推721post

7.21國際文宣

自殺式炸彈/汽車炸彈 點睇

利申:大力反對 唔做犯法野

Agree!

殺狗有咩用, 佢地連狗都唔係, 只係而家專制政權既一部鎮壓機器! 好比一部敵軍坦克, 打殘部坦克固然係好, 但若能利用部坦克, 攻擊返敵人, 亦即係港共政府, 更為重要!

推
殺完，發洩完，之後呢？
可能警犬會好嬲，開始捕殺其他勇武朋友
然後無人出聲，因為我地出手先
國際都唔敢收勇武朋友做難民
一時之快結果唔止你坐監/無左條命
後果可以好嚴重

大家一齊行左咁耐
唔好而家散
冷靜d，和理非都包左勇武咁耐
今次勇武聽一聽和理非既說話啦

不要說推
試着說:
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster